聽日開市即掃騰訊、銀娛正股

睇好黎緊半年大市

你慢慢掃
我食下花生先

好快創新高
牛三90度角放煙花
仲返工唔炒股就傻仔

上400冇難度啦 環球一片歌舞昇平

一年一個浪。今年係牛2019

買咗284牛等數錢

297準備

龍五
334見

銀河！

點解睇得出銀娛 救指點

點掃呀

聽朝騰訊必定坐火箭

Really?

連登反指標

今日唔發射、聽日發射

等你、信你

樓主

巴打銀河勁賺

我愛你樓主

滿唔滿意

53.5入銀河
依家後悔51蚊無溝貨

樓主目標價幾多？

樓主點睇求指教